有冇人搭飛機試過帶氧氣罩？

咩情況個氧氣罩先會跌落黎係咪架機升得太急

飛機上面有，唔使自己帶

未戴過

好波

正字既重要性

戴過嗰d都無法留言了